We7 (6)

屌佢老味，一早話佢會爛尾㗎啦，樓主帶得咁好，一到條仆街又唔出聲又唔講有咩計劃，一心淨係諗住扑嘢扑完就走，冇諗過出報告 依家竟然話早洩

嚴重懷疑我地被敷衍

on9

仲加咩密
屌你老母好撚嬲
早撚知唔撐之前個樓主益鷹巴
寫個包膠都懶撚過閪
hea鳩我地?
屌撚完女就算?屌你老母一心屌女就應酬我地?

人尼

益

屌你老味 係就寫返靚份包膠
作都作靚佢收尾啦
話知你早洩啦
等左5粒幾鐘呀

對佢黎講係益呀

屌 講事實啦

屌你老味 仲諗住個包膠見得下人
件事簡直浪費時間

同bobby打茄輪打到射

扮撚哂野
罪乜鳩惡呀
定你不舉呀

我地係創意台呀陰公
水左成半日

可能係想有下一次
所以咪hea9我地囉

我覺得呢個答案都顯示左好多野啦
首先佢兩個係有見到面
而且震鷹巴俾左個擺明係既report
證明實情係佢唔係咁方便講
如果佢地只係食完糖水就散場
冇必要講大話

震鷹將自己講到早泄，等大家笑都只可以笑佢
我估佢兩位應該係真係啪到天昏地暗
但bobby唔想再俾人擺上討論區，所以振鷹巴先會求其俾個咁既答案算了左件事

點都好，追左成日post，都唔算真係爛尾
希望兩位開開心心，食得是福

沉船就沉船啦

未完架 係咪仲有！

原來成日叫雞
bobby小心中招

689 係 爛袋 iphone 仔
知自己有幾多料就唔好出黎搞搞震啦

屌，係唔係一齊左依家幫條女護航先咁講渣

你地做乜擺我上連登

真係唔撚信

好撚柒真係 屌

唔撚信

大家追左耐 比啲咁嘅結局我地

一乜齊呀
當sp咋分分鐘
本身鷹巴都成日叫雞
部要小心啲

沉撚左船

好似有女無老公
所以係各取所需
不過波比要小心啲
鷹巴原來有call 開g

可能而家仲扑緊野
岩岩上黎整份假既report
轉頭果1分鐘黎第2q

[url]boddy[/url]

[member] 等撚左咁耐 [member]

點解

[member] 對波幾大 [member]

你仆街死啦！原本仲欣賞你係勇士

689民望急轉直下，同現實既一樣

個包膠咁樣我好撚失望
以為會有幾驚天動地
原來我同我老婆扑野仲刺激

食完隻先扑呀？

[member] 間賓館幾錢 [member]

你追下post就知鷹巴係雞蟲
有得屌你估佢衝唔衝先?
齋比房錢就有得屌
不過真嬲係 個包膠太廢太hea

三日巴完全交錯棒，交左俾條濕鳩想一直食免費餐既雞蟲，早洩還早說，你而家連相都冇張，係咪想討好條女之後一直食免費餐

想玩女結果比女玩番轉頭

9成

房錢都答唔到

我唔信689冇影相囉

收皮

都唔知係咪真係有去 圖都冇張

[member] 夠平 [member]

私家雞 以後鷹巴叫雞唔駛俾錢

百佳好似$230 2個鐘

平撚過一樓一
你執到啦
飯錢貴極咪2舊水
慌你會食貴野咩
你又有份食 執到啦

睇得出巴打護住佢 好有愛

圖呢

原樓主太靚仔 唔係同佢做所以唔開心

佢話無打飛機呀
打車輪就射左

唔洗出樣 起碼証明你有去到先

言下之意波比真人個樣好伏

想知

[member] 咩表弟 [member]

喂你幾鑊啦喎, 夠皮啦

單機啦你

[member] [member]

你話內疚屌唔落 問心果句 乜你覺得咁對波比又係最好咩 ？比人撚左成日 又比人放上連登 又比表弟同同事知 都算 依家肯照出黎 仲要食白果 你出完就走人 你都幾叻仔

[url] [/url]

好明顯假膠,block柒佢啦

[url]用number加密[/url]

下 點解唔識人都可以同人打車輪？

[url]波比好慘[/url]

唔係話規定唔規定 如果啱好有病？感冒都會傳染啦

其實結居係點唔重要 起碼689肯出現
當初樓主搵人接手 其實冇咩人出聲

[url]波比w7呢[/url]

屌你老母

寧願佢食完深潛仲好
不過點都吹佢唔脹

[url]呃我[/url]

極懷疑無見過 乜證據都無
樓主問下波比今晚開唔開心 cap波比對話我地睇啦

你條廢柴依家係度扮咩聖人話好慘又乜又柒。
你自己唔得充咩大頭鬼。屌你嬲得我阿

有可能

係咪得我一個覺得鷹哥由約埋開始喺度講緊大話，其實波比知自己俾人擺上連登就冇出現過，件事已經禍咗，為咗唔想爛尾令連登仔咁失望，就配合佢早洩嚟作個咁嘅故仔出嚟
Btw唔好屌我冇加密，件事已經完咗

射完會進入聖人模式

吹 繼續吹. jpg

有興趣 塭日試試佢

你無撚用架

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

素你老母

你地醒下啦。

追晒齊個post得個咁既結局

都唔撚知係唔係柒左中左騙局唔敢講

扮好男人 好噁心

會唔會由頭到尾689都係bobby身邊嘅人
一開始知左樓主放上連登將計就計

有咩可能會打得車輪又唔扑 仲要車輪都會射
青頭都唔會咁啦

鳩都望唔到條

係咪比波比打劫阿你阿

你就好啦巴打有得食

呢個可能性最大，唔係唔知不嬲開post召集人可以有幾千個like，但係實行嘅10個都唔知有冇，再加上之前安安佳佳又係呢啲25仔搞禍件事

689仆街啦

689民望再一次插水創新低

新對話圖，冇就收皮
香港冇人會再信689講既野

應該都係, 唔係幾信比人咁玩改圖仲敢出黎見

難道沒練習太耐，感覺都追不回來

真心覺得個女事主個樣其實唔差喎
祝福你地兩個

可惜呀 以為會有大戰 點知一槍走火就完場

咁你想得到咩？我寫比你lo
佢同波比大戰300回合，套都穿左十個，最後中出埋。之後再深情一吻。
夠未？你班仆街仔想睇甜故就去講故台搵啦。

成件事好假

早洩咪早洩囉
射完唔係起唔到頭下話
跌低左咪再起返身囉
小學都有教啦

人地期待左成晚
明知山有虎都照出去
尷尷尬尬都照上房

等左成晚，衫都未除
入房錫1分鐘你就行返出黎

仆你個街，錫2咀就射
唔緊要，都算啦
喂，無人話射左唔可以再繼續
689你條撚樣自己爽完就算

有無諗過人地都有呀媽生架
人地咁掙扎都同你出黎
交下戲你都摸2下先走呀

你呢啲咪無誠意囉
人地嬲係嬲你呢樣呀

一係就唔好承諾人地出去啦
出到去覺得唔岩既咪唔好上房
屌你上埋房，萬事俱備
埋門一腳kick 親
跌低唔緊要呀，好正常
你宜家係扮斷腳坐輪椅走呀

誠意呢 ?
做男人做到你咁垃圾
落地獄啦你

結局就係波比見到689就彈鳩佢鐘

食飯吹水係真 食完就散band

乜鳩打車輪早洩果d就係鳩吹出黎

哇我屌你 咀兩吓就射 屌埋你咪陽痿 細路都唔信啦
根本成個post都係一個騙局 樓主同689都係同一個人
或者同一個集團

愈嚟愈多版本
其實樓主，振鷹，波比（被盜圖，其他相係第d女仔）
由頭到尾都係we7詐騙集團嘅人

今次只係一次大型故事式宣傳手段
馬上多返好多人用we7
同埋相信呢d地方媽媽需要性愛
等佢地以後更易落手

一陣講故台就出埋啲小說㗎啦 之後點大家都明啦

一睇到個結尾就知又係收錢作故仔啦屌

嚇撚死

有冇懶人包
唔想追po

仲爛尾過點數卡果D
果D都起碼可以用平反六四做ENDING

屌 渣ga

好失望

整番張we7圖嚟睇下都好啊，而家咩圖都冇

可以講下入房成個過程

假到仆街

test

yes we can

不如講下， 波比見到出黎既同本身樓主張相都唔係同一個人有咩反應

680 民望指數由98% 下降至0%

dllm 689

其實你情我願姐，佢出得黎都預咗比人屌，你最後話唔屌，反而仲hurt咗bobby，佢會懷疑自己係咪冇人愛仲慘，689真仆街

等幾粒鐘比咁既野我睇

沙拉 如果你睇到或者你啲朋友send比你睇都好 對唔住，係我錯了 琴晚我成晚係wechat同你講sorry你都無覆我 可能你已經block左我 點都好！唔好再咁易相信同撩陌生人，如果個個唔係我，可能唔只玩下咁簡單，真係會比人騙財騙色Sorry

三日巴打可否post埋最後既對話圖

黃撚左喇

仆街表弟, 人地本身可以有個難忘約會

大家散場啦

Thx 樓主

Good

散場啦,波比又唔係d倫敦金呃錢臭雞,只係一個單純ge傻女人,冇必要玩到咁盡,狗公/倫敦金/傳銷之類就話姐

689 應該食左 但冇報膠 dllm

好想識三日巴打比佢瘋狂玩弄我

lm

我正式宣布

震鷹巴枉我咁撐你，望你有一日會成材....你竟然派報紙...唉....

[url]N[/url]

屌成件事都假撚到仆街
無啦啦有條女唔昆人但加人we7
仲要無啦啦約個九唔撚搭八太子地鐵站諗住扑嘢
成件事黃咗條女仲繼續去
689仲畀咗一個唔合理都咁嘅ending
結論
bobby根本係689
由頭到尾都係得689同樓主兩個人
連登仔全部比樓主同689自編自導玩死
完

我唔知呢單野堅定流，我E＋個F5制已經冇早2日禁敏感了。

我換埋KEYBOARD 電話中間位都無咩反應

你地真係好撚好笑

完場 對689好撚失望

有冇整合

而家唯有等三日一次巴we7波比求証

689個包膠假到仆街

我想問佢一直無應你機咁佢點同振英食飯

吹水姐 唔好咁認真鬧
現實一家係另一個版本

tg 都有成480人入
分分鐘散哂木馬

波比已經好sad，重要被689派報紙
諗起都hurt

屌 F5粒掣爆撚左 同我講完場

樓主好撚負責任

假撚到喊呀師兄

仆街浪費我時間追post

船已沉

其實肯定食撚左啦
只係震鷹巴想保護人地姐
咁多識波比既人mon post
唔通真係打哂成個扑野流程出黎咩
震鷹巴終於有sp 唔洗叫雞了

如果表弟有MON POST想問下表弟知道左表姐既真面目 之後會點面對

[url]係呀[/url]

假到仆街
又係D垃圾MAKE NOISE POST

玩大左收唔到尾
就求其搵個AC接手
之後樓主可以繼續開工出POST

太令我失望啦

等左成日，比咁嘅野我

Bad end

一開始又要玩人 宜家又要做返好人